尋晚日本真係派錢益街坊 咁都有人屌?

出哂面話你知等完場 , 臨尾all in no goal已經上左樓

有錢都唔識執仲要屌人無體育精神